搵英文私補

N年前DSE 英文 3 ，英文好屎
想考多次DSE，最好九龍區
時間就可以再傾傾～
有興趣就COMMENT/TELEGRAM，唔該晒

幫Push

多謝

推
利申ielts 7.5

讀完大學都未發現英文係靠自己多？

要考返DSE

點解考dse，不如考ielts啦

有意, study ig 傾

咩STUDY IG？？

應幫到你，起碼幫過十個學生升grade

補中小型補習社比較好